好撚想要識郁嘅得得B sticker

TG有冇啊！！！！！！！！！！
識郁嗰啲啊

冇人有？

有

Link?

究竟有冇㗎